# devops-netology
#### *В файле гитигнор в каталоге терраформ указанны файлы которые будут проигнорированы в будущем при работе с терраформ.* 
#### *В том числе файл логрования неисправностей. исключения и внутренние конфигурационные файлы в которые не надо вносит изменения:*
1. Будут игнорироваться все файлы c расширением .tfstate; .tfvars; override.tf; verride.tf.json;
2. Каталог /.terraform/
3. Файлы логировани crash.log
4. Конфигурационные файлы .terraformrc и terraform.rc
